譚偉權同王宗堯有咩關係。。。？

個格同樣有九成似。。。

都有眼耳口鼻

王宗堯型咁多 濕曬

收皮啦賤男

膊頭幾似